鄧炳強：「時代選擇了自己」

警務處處長鄧炳強總結過去一年的工作，指發生的事是1967年暴動以後都未發生過，從正面看是「時代選擇了自己」，能夠面對這些挑戰是好的經驗。鄧炳強指自己上任處長兩三個月以來，工作充實，有很多問題要處理，已經盡力，又指未來會繼續到區議會解說，強調自己有責任親身到每個區議會，理解地區的關注，並解釋謬誤，又指自己從不「鬧交」，只會解答問題。

鄧炳強又指，會從不同階段的訓練，以及日常由各級指揮官，不停向前線警務人員發放訊息，包括絕對尊重新聞自由及市民和平表達意見，但警隊界線只得一個，不要暴力犯法，否則一定會拘捕。

咁大個人都咁中二病

條懵炳智商有冇30

其實咩意思

習近平新時代選擇了自己

熱血沸騰

唔好搵睇得起自己
吠得咁大聲係林鄭先搵你做門口狗啫

地獄留位俾佢

上帝要佢滅亡...

中左肺炎時先講選中自己

必先令佢瘋狂

咁唔怪得要時代革命

on9

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

斷頭台: 時代選擇了你

睇電影學做警察
你想佢可以幾成熟

佢生理上54歲 心理上15歲⋯

時代選擇咗佢做一個奸人，咁佢都好有自知之明

屌你，你唔撚做咪會揀你囉。

呢啲「時代揀選咗你」，係由旁人讚美一個人嘅時候先會講。唔會冇啦啦自己講囉。

懶係型，實質好撚笨柒。

“不要暴力犯法” 可笑。人地細路講一句唔啱聽即飛撲狂dup.

未來中國共產黨中央委員會總書記鄧炳強
時代選擇了自己

一隻共匪走狗群埋班另一班黑社會一齊食飯拍晒膊頭咁嘅撚樣好合理
因為共匪本身就係黑社會

即係唔用暴力犯法就可以 唔怪得成日叫雞唔畀錢

刁大大都要行埋一邊

呢條撚樣好嘔心

有啲遺言 feel

威囉，疊馬囉，英雄主義囉
咪又係一個狗頭，真係當咗自己係英雄咩

中二癌

千古罪人

美帝近了

上去公安機關受訓完變撚到咁

The chosen one
Neo

漢奸洋奴走狗竟然話67年愛國運動係暴動

時代選擇左你做祭品

同劉華愈黎愈似

明明就係韓森指派

習總都係咁諗，睇下點

呢條友最撚叻就係無恥
當大家仲笑緊佢中二病嘅時候
佢已經洗緊人腦

所以重點應該係針對佢講緊嘅嘢有咩問題而駁佢
而唔係恥笑式針對

要贏臉皮厚嘅人 就係要比佢臉皮咁厚

你哋班警狗畜牲 日撚日係度吠

打針食藥

想知佢死刑被吊死之前會諗咩

從不鬧交 唔夠人講直接離場

正垃圾

真命天子？要取代習敗敗？

人地揸槍中二病，你好成熟咁係連登屌佢

想抄trump
但又冇咁嘅魄力
含撚啦

港獨頭目 CIA

黃袍加身

啲記者/議員可唔可以拎小牛農場個牛屎佬張相問佢幾時拉人 我真係好想知佢會點答

係都廢青fc同廢炎啦

同上帝叫人參選一樣咁on9

啲俾主角秒殺既boss 都係咁講

好L樣衰 鄧pk

係就係
但係係時代反派

冇反派襯下正派邊顯眼

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

時代係選中左香港人，而你唔配
做人定做狗，你自己揀左

槍斃人選

立場

咁你快撚啲死啦

屌佢幾十歲以為自己被選中既細路

無碼暴龍

同林奠一撚樣

所以時代選擇了此刻需要光復香港 時代革命

連登仔：反了 反了

時代選擇你成為第一個入獄嘅一哥

你老頂比卡超都唔敢咁講呀

呢件中共走狗一開始就plan定
出賣自己啲手足做中共醜人
捧自己上到位

過去現在將來
香港人再唔會覺得香港警察喺人

警隊界線只得一個，不要暴力犯法，否則一定會拘捕。

但警隊每日不停暴力犯法

甘香港人真係PK！

支共式回應
你睇佢講嘢個語氣同之前件禿鷹一樣
碌大隻眼丶口大大丶大大聲背稿咁up

十足十啲黑社會講嘢

大膽，係習敗敗選擇了你，狗口長不出象牙

咁撚大個人仲咁撚多幻想
好撚弱智 冇人揀過佢呢條廢佬呀

所以我地革命

時代選擇既敵人

習大新時代選中既

奶共既都唔係人

太一

CLS 所有政府高官都係白卡

Pull
推條老黑有乜用
推全攻立法會
登記功能組別好過啦

尷尬癌發作佢咁L大個人講啲咁嘅嘢

希望肺炎都會選中佢

所以d人咪要光復香港時代革命

被選中既.....中坑....

選你老母

侮辱咗中二病
佢呢d擺明係on9

時代革命
鄧狗想挽回上司fa屎 咪「時代選擇了自己」lo
中宣部應該出多份人工佢

8個熱門post講鄧X強？拉

魔鬼選中了你
死前即管任你瘋狂

PK鄧投訴《頭條新聞》合理？真心咩？快啲投你嘅一票，襯有票，表達你自己！

因為這個國家府需要一條狗
而你徹底是一條不顧廉恥而沾沾自喜的狗

咁撚多鄧小強既post既屌你老母

之前胡撚塗。。。人民選了我

8個熱門post講鄧X強?拉！

選擇左你做隻狗

8個熱門post講鄧X強，拉啊！

8個熱門post講鄧X強，拉啊！！

國家人民選擇了我

以為時代封面

呢啲說話根本唔係講畀香港人聽，而係講畀啲狗聽，方便佢哋一路塑造佢「英雄」「識講嘢」嘅形象

佢又痴左邊條線啊

時代選擇了自己去幫港共自爆 唔搵個好似你咁on9既點會令成個香港都反共產黨呢

想留名掛

點解可以咁無恥？

中共選擇左你啫

時代選中了windows

Cls

當上斷頭台嘅時候佢就真係覺得係時代選擇咗自己。

屌你老母啦pk

Wtf

鄧pk真係好撚on9

時代廣場，應該打左2隻字

成版都係人渣PKTANG，
好討厭。
唔洗睇都知支共想佢點。
仲想搞到連登變警謊大話會。
拉

"不要暴力犯法，否則一定會拘捕"
拘捕後訓斥，然後放人

果然有黨性

中二病

時代選擇了革命

拉ar on 99

鄧蛇要搞時代革命

好快被時代拋棄

做乜L野連登變L左PK Tang專頁？ 咁L多個熱門，係咪痴左？

鄧曱甴地獄也選擇了你

千古

同习大大爭？

數碼暴蟲？？？

躝啦弱智pk鄧

你個方法會好嘥時間，

班支那狗最叻講東講西轉移視線，
直接屌pk鄧叫佢解釋721所有野就夠

我係時代選中嘅廢老

係呀
所以你咪時代曱甴囉

傻強：時代選擇了自己，而不是習近平

屌你老母係到做神

搞到啲傻鳩散仔都以為係時代選擇了自己就唔好啦

精神病院入面啲病人ㄧ般都唔覺得自己係有病

落地獄吧

活該

時代革命

.....
幾廿歲人.jpg

獨裁者選擇咗你做走狗

警暴時代選擇你 定係你造就警暴時代

CLS

願武漢肺炎都選擇你

係自己選擇打香港人

鄧小強，你快撚啲死，你快撚啲死，你快撚啲死，你快撚啲死，你快撚啲死，你快撚啲死，你快撚啲死，你快撚啲死，你快撚啲死，你快撚啲死，你快撚啲死，你快撚啲死，你快撚啲死，你快撚啲死，你快撚啲死，你快撚啲死，你快撚啲死，你快撚啲死，你快撚啲死，你快撚啲死，你快撚啲死，你快撚啲死，你快撚啲死，你快撚啲死，你快撚啲死，你快撚啲死

自從停車場記者會後，呢條仆街搞咁多嘢，睇嚟同偽人犯罪對佢真係有好大嘅負面影響，可能激嬲咗支共，所以頻頻出嚟省自己招牌，向支共爭表現

呢啲事唔係佢「遇」到嘅，係佢搞出嚟嘅

舊垃圾係咪覺得自己係救世主

呢隻曱甴真係傻撚左

收嗲啦屌你老母死黑警 睇都費撚事睇

推呀
已經一半一半
唔好輸輿論

去呀

我都諗起呢幅

黑社會都講時代選擇了自己 , 我吥

鄧屌強：黑社會選擇了自己

fate stay night

時代了結了自己

Pull
內容冇養分就咪鬼推啦

選中佢去死

真喺唔明條友諗乜
明明武漢肺炎少咗示威
喺要死出嚟寸柒柒
成個政府都唔識冷處理

係咪睇得成龍D戲多呀，中二病發

被選中嘅契弟

推呀
已經一半一半
唔好輸輿論

用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架

去呀

時代選擇左佢死全家

係選擇你，係最後一任香港警務處處長，因為下一任，係由香港獨立而再重新成立

morning sir

唔可以留芳百世
都起碼可以遺臭萬年
真係唔係個個有咁嘅機會

時代選擇左你死左都冇人覺得可惜

笑撚死

溫家寶：是人民選擇了我.jpg

死返入個狗竇

佢嘅心智冇大過

sir乜鳩
係都叫曱甴

錯啦，係時代選擇咗我地呢代香港人， 你只會係一個遺臭萬年既罪人，而我地將會流芳百世

佢講到自己天命所歸咁，收皮啦

五德終始說
天降聖人

好型
想跟強哥搵食

岩呀 你遲啲死硬

依兩句同傻強句嘢差唔多柒

又抄人啲terms 好中二病

選擇佢去死

時代選擇左你做狗呀

睇得出Pk鄧應該就嚟俾人清算
擺明想拖埋班黑警陪葬

幾時比牛頭馬面選中

方向正確

鄧總書記與習跟班

姐係同意「時代」革命？

咁作為犧牲品同被清算師，又真係北平共产党選擇咗PK Tang 嘅，佢又錯唔晒

立flag

錯喇，係佢自己選擇咗宿命，選擇咗同秦檜同一下場嘅宿命

被選中嘅戇鳩笨柒爛屌孱仔鄉黑強

中二病到 遲D會唔會講我就係gundam

嗰個係胡錦濤，唔係溫家寶

選擇左佢成為歷史罪人

自膠

冇講錯，時代選擇咗你落地獄、死全族

鄧小強︰時代選擇了自己
林鄚︰上帝叫我參選

成個政府都弱智

時代選擇到你呢個condom

所以咪有時代革命

中boss黎 你話呢

玩完唔俾錢即係唔算叫G la

屌佢老母

鄧狗講嘢其實無乜人聽 (中港笠笠亂依家個個觀望)
佢自己都知自己講嘢無乜人聽
但佢就係要講出嚟畀人聽
因為擦上司鞋永遠要大大聲

正如奴隸扶貴人行街 就要有咁大聲得咁大聲: 有氹！主人睇路

鄧狗: 時代選擇了自己！
香港狗隊每屆都有人大政協 曾偉雄喺北京有禁毒副部級做
唔知鄧狗會唔會想推薦做國際刑警主席？
畢竟佢喺interpol做過主管

我以為得動漫有龍傲天，原來現實都有一隻狗傲天

1967年犯人拉左未?

一見到呢隻冚家剷個樣就嬲到唔識講！幾撚時死，仆街冚家剷！